女朋友好大食 日日逼我做愛點算？

就快扑到唔想扑

關我撚事
分手囉

買一個新嘅

你有撚女咩 ON9仔

搵啲手作仔做下對手就唔會咁得閒架喇

你唔係俾佢中出咩

去元朗大馬路做囉

舊男友成日餵？